覺得後悔既你入一入黎

幸福非必然
每個人都係貪心既
貪婪令你迷失
忘記左你曾經擁有過既野
一直注意係自己想要既野
當你有機會得到想要既野個陣
往往做左1d日後有機會後悔既決定

當你注意到曾經擁有既野已經失去左
你又再期待可以擁有返曾經有既野
因為沒有
你後悔了
因為有
你想要既野又更多了

知足常樂
聽起黎好易
做就好難

你可以要求更多
但唔好忘記自己擁有

唔係每一個都會無條件比機會你返轉頭

「別怕」?

吸取教訓
無論佢會唔會再返黎
都要記住今次既教訓